傻散討論區

見呢排好多濕鳩港女/傻仔post上ig story當正自己係專家，忍唔住要分享下

平時完全唔知呢類人玩開股票

我先

1

Paper hand

跟新聞啫 連short squeeze係咩都唔會明

2

3

4

5

6

廿77